啲麻雀仔係咪已經唔驚人？

以前一行埋少少就成班直接飛走

宜家只係跳開少少等你過就算

進化！！！

奧米加咆哮雀

我試過比麻雀攻擊隻腳

係香港既麻雀同斑鳩唔驚人

你個樣生到成隻雀咁

西西西西

你條撚樣

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

白鴒都唔驚

幾歲？

同香港人一齊生活左幾百年 你話呢

成條金華火腿咁 我都想咬返啖

生態學上叫Habitation
啲生動長期習慣左同人類共處
習慣左啲urban disturbance
所以都會冇咁大反應

以前隔好遠有人近少少都即飛

Habituation*

8

我試過比麻雀追住嚟咬

這幾年留意到唔多怕人

以前覺得日本台灣啲麻雀好親人，依加香港已經都係咁了

睇錯俾麻友攻擊隻腳

日日有幾千人係d雀隔離行過,點都習慣左啦
之前去英國個d雀仲大膽,我係後邊追住佢,佢慢慢行,完全冇飛走既意欲

你坐o係公園食飯就會成班飛曬嚟你身邊R嘢食.

麻雀非常鎮定